[ps高手入]用唔到自動混合圖層

新手上網睇教學
明明做跟足steps
但係去到最後一步個自動混合圖層就灰咗㩒唔到 其實係邊part出問題

連登有愛 希望幫到我嘅大佬們日日有台妹屌

教下細佬我

我同佢做嘅野一模一樣
但係去到last step個到個自動混合圖層噤唔到

Deselect 左未

頭先從頭做過
而家又係去到last step 但都係噤唔到

pish

Deselect 左先
再揀layer 做blend

thx Ching
艾笠you